［以夷制夷］唱義勇軍進行曲，手執毛語錄，差佬係咪夠膽搞事？

國歌法
國旗法
依法治港

Be water, my friend

依家唔啱咁玩住, 比人影到又當黑材料

大叫做反有理

我覺得一齊唱 Sing Hallelujah To The Lord會好啲